title: "gta,San Andreas作弊码"
date: 2011-3-14 16:58:02
tags: [gta,San Andreas,游戏,攻略]
categories: [游戏,攻略]
---



在游戏状态下直接输入就可以了!



baguvix = 无限健康
hesoyam = 恢复生命值, 防弹衣, $250k
xjvsnaj = 总是午夜的
aezakmi = 不被通缉
aeduwnv = 不会饥饿
ehibxqs = 最大性感max sex appeal
priebj = 玩趣屋主题
munasef = 肾上腺素模态
wanrltw = 无限弹药, 没有再装填
ncsgdag = 武器熟练度全满
vqimaha = 更好的驾驶技能
uzumymw = 超级武器
asnaeb = 清除警星(偷渡和闯如军事基地无效)
    　　  lxgiwyl = 一般武器
    　　kjkszpj = 暴力武器
ouiqdmw = 当驾驶的时候可以在车内使用准星瞄准攻击

<!--more-->

              ohdude = 猎人(ah-64阿帕奇战斗机)
    　　akjjyglc = 四轮摩托车
    　　amomhrer = 超长拖粪车
    　　eegcyxt = 推土机
    　　urkqsrk = 杂技飞机spawn stunt plane
    　　agbdlcid = 越野型大脚车
    　　
    　　
    　　osrblhh = 增加两颗警星
    　
    　　afzllqll = 好天气
    　　icikpyh = 非常好的天气
    　　alnsfmzo = 变阴暗天气
    　　auifrvqs = 下雨的天气
    　　cfvfgmj = 雾深的天气
    　　ysohnul = 时间过的更快
    　　ppgwjht = 快速游戏
    　　liyoaay = 慢速游戏
    　　ajlojyqy = 暴动
    　　bagowpg = 街上的人见了你都逃跑(胆大者会向你开枪)
    　　foooxft = 行人拥有武器
    　　aiwprton = 坦克
    　　cqzijmb = 破旧的车
    　　jqntdmh = 农场工人的车
    　　pdnejoh = 赛车1
    　　vpjtqwv = 赛车2
    　　aqtbcodx = 葬礼车
    　　krijebr = 环座型贵宾车
    　　ubhyzhq = 垃圾车
    　　rzhsuew = 高尔夫车
    　　cpktnwt = 附近所有车爆炸
    　　xicwmd = 看不见的汽车
    　　pggomoy = 完美的处理
    　　szcmawo = 自杀
    　　zeiivg = 所有的红绿灯变绿灯
    　　ylteicz = 攻击性的驾驶员
    　　llqpfbn = 粉红的交通(所有车变粉红色)
    　　iowdlac = 黑色的交通(所有车变黑色)
    　　afsnmsmw = 船可以飞
    　　btcdbcb = 肥胖
    　　jysdsod = 强壮值全满
    　　kvgyzqk = 薄的
    　　asbhgrb = elvis 在各处
    　　bgluawml = peds 用武器攻击你, 火箭发射者
    　　cikgcgx = 海滩党
    　　mroemzh = 各处一组成员
    　　bifbuzz = 团队控制街道
    　　afphultl = 忍者主题
    　　bekknqv = 所有丑女被你吸引
    　　bgkgtjh = 交通是便宜的汽车
    　　gusnhde = 交通是快速的汽车
    　　ripazha = 汽车会飞
    　　jhjoecw = 未知
    　　jumpjet = 战斗机spawn hydra
    　　kgggdkp = 水翼船spawn vortex hovercraft
    　　jcnruad = 非常的繁荣
    　　coxefgu = 所有的汽车有nitro all cars have nitro(氮气)
    　　bsxsggc = 未知cars float away when hit
    　　
    　　ofviac = 橘色天空 21:00
    　　mghxyrm = 雷雨
    　　cwjxuoc = 沙暴
    　　lfgmhal = 跳的更高
    　　
    　　cvwkxam = 无限氧气
    　　aiypwzqp = 降落伞
    　　yecgaa = 火箭飞行器jetpack
    　　
    　　ljspqk = 警星全满
    　　iavenjq = 百万打洞器
    　　
    　　iojufzn = 暴动模态
    　　
    　　
    　　thgloj = 交通畅通
    　　fvtmnbz = 交通是国家车辆
    　　sjmahpe = 补充每一个子弹
    　　bmtpwhr = 国家车辆和 peds,拿天生的 2个卡车用具
    　　zsoxfsq = 补充每一个(火箭筒)
    　　ogxsdag = 最大威望max respect
    　　
    　　vkypqcf = taxis 车可以跳舞
    　　
    　　


 






 

 



